PSG 輸球圍爐區

有冇人同我一樣PSG迷

杜曹唔識教波，輸都好正路呀？

輸在咁快換走herrera

輸在換25同換走科蘭斯